既然勇武極小已成事實，點解唔咁做

全民文宣日/連膿牆日 + 文宣獎

活動當日，一人周街貼幾張，可能一星期一次
另外再可以全民投票揀邊幾張最好
設有文宣創意獎、最佳資訊獎、設計獎等等
可以獲得小額獎金
務求鼓勵全民文宣，將連膿牆普及化
令運動keep住有人關注
同埋提高文宣嘅參與度，刺激討論，唔再睇完就算

黃絲優惠日

同爆買日好似，但今次以商戶為主導
鼓勵所有黃店商戶參與
如當日帶有黃色絲帶並講出光復香港等口號就可以有折扣 / 優惠
好處：
加強黃色經濟圈凝聚力
同埋容易分到邊d係真黃店

放映會

鼓勵自製節目或短片
以眾籌reward番製作團隊
之後再搞一日大型放映會，係十八區放映
我睇過一次放映，感覺真係好凝聚到民心

小弟不才，無能力做搞手，希望有人睇到可以討論下
連登最近太多勇武風
非暴力抗爭其實對政府同社會都可以好有壓力
大家唔好放棄
光復香港，時代革命

可能太夜 聽朝再推

好耐冇試過笑咁耐 多謝樓主

擇日三罷

個事實係幾多和理非都好中共都唔會理你
香港人反抗唔係一個口號
希望每一位和理非都可以衝破心理關口

以為有咩進取策略
點知係搞和理非奧斯卡

五收錢

現實係你點樣屌鳩d和理非都唔會升級到你想嘅level
我想鼓勵和理非做多d佢地可以做嘅野姐

傻鳩樓主 諗住和平攪革命 場運動只和理非既話 就一早收皮

唔好齋講直情要轉角色

雖然樓主啲建議係唔可行同on9
但都叫有比意見 唔好笑啦

2500人比人捉 當你有d係和理
只係100個勇武其實都已經有好多

樓主suggest 緊創意抗爭
創意就係古古怪怪
你點知當初十點大嗌可以上到國際新聞？
你點知morey盃都有外媒報導？

就算諗到奧斯卡係怪怪地
都唔係一件壞事

駛唔駛頒個獎畀你

原來真係要

大家俾啲創意諗100個抗爭方法
創意就係可以唔合邏輯地天馬行空

和理非奧斯卡

有咩方法令和理非心態升級 ?
我真係諗唔到

和理非係得嘅二百萬人遊行嗰時一早成功咗啦
樓主係咪諗住搵班人圍爐打飛機咋

如果你睇番我之前嘅post
我都仲係鼓吹緊全民勇武
但現實係點你我心知肚明

出面有post講緊勇武大遊行我絕對同意
不過同時都想大家brainstorm下多d創意抗爭方式

推

成日話勇武日日出為咗保持抗爭溫度，其實人數眾多既和理非多搞活動先最低成本保持抗爭溫度

完全唔洗擔心變嘉年華，嘉唔嘉年華和理非話事咩？狗話事架麻

活動多又大型，一樣俾狗咬，播片貼文宣人鏈都有刀手漒水，愈搞只有愈升溫

你勇武只會令區選取消同人權法過唔到
希望勇武手足退一退場 忍一忍
專心區選先

和平手段係做到嘢嘅，但首先大家要罷睇cctvb，然後要罷搭黨鐵，同埋擠提中資銀行，咪鬼再用垃圾中資銀行

不分和勇，大家都係革命義士

創意抗爭

要不停洗佢地腦同佢地講
多人勇武就會贏

因為我係咁樣洗自己腦

運動？革命？

做咩要洗腦

因為自己淆底但又唔想輸

你地target緊一班有潛質做勇武嘅和理非
但係個現實係永遠有一班永遠嘅和理非
呢班人係永遠存在
我只係諗 點樣將佢地嘅value提高

不過諗諗下d活動係有d柒
大家唔好笑 我係真心嘅

幾好，放映會結合商戶搞更完美。

我都係真心既
真心笑

雖然睇唔出有太大發展潛力，
但算係俾個方向大家等件事唔好停滯不前，
香港人抗爭係要keep住有新元素先得
不完美但可接受

上面啲分化撚收皮喇，各有各做阿
人地俾下意見和理非就笑9人

其實2500人果數 我真係好懷疑 因為前線感覺係少左好多

散水撚出現了

真係要搞 而家文宣都比狗搞 啲和理非試得多睇水做危險野(痴文宣) 勇武值會大增

兄弟爬山
有啲係和理非做到嘅勇武未必做到
只係前線最需要嘅永遠只係人

叫口號就分到係黃店 不接受
除非長期連儂牆送水送嘢食捐錢
先係黃

睇番自己打嘅野
有小小導向性叫大家安心做個和理非
想澄清番
前線永遠要人 勇武一定越多越好
但希望大家平時可以諗多d增加抗爭力量嘅活動

曲定直?

每次幫襯 捐1蚊
環保page最鍾意咩幾多個like就捐幾多錢

真係估唔到過左就黎五個月死撚左咁多手足個思想仲可以停留係個垃圾階段
樓主好野微笑革命念力爭取民主

推一推

輕輕一推

推行動